建議所有22歲仲未有一球野既人認清自己係條垃圾

22 岩岩好大學畢業 有四年最free既時間去發展

不論老豆比錢，番intern，創業，炒股

如果用4年時間都儲唔到一球野，證明你資質如何

正常人-

Below average-

30歲都仲未有一球
想當年22歲負債幾皮野

on99

有咩 intern 4年有1m

noted with thanks

咪撚害人啦

我係垃圾

2年都畀多啦

老竇俾錢 = 99萬

一球 USD？

我就廢.jpg

真 連登仔22歲連一球都冇就唔好就自己係連登仔

算係top tier

1M USD 就average

intern做電子雞賣相

屌女俠你個option倉都唔止啦

連登最多呢d垃圾post

真我剩係靠GME都執左成球美金

4年前買bitcoins 今日就唔洗上連登

ptgf intern 聽人講幾多女靠呢4年買樓

自己努力完連最後嗰一萬都搵唔到...
到22歳都仲係得99萬...
我就係嗰個未有一球野既垃圾

真 連一球都無有咩資格fg 50k

你個價值觀都幾有趣

Dad:999.9K
Me: $100

On9

不論老豆比錢，番intern，創業，炒股

一出世有幾層樓渣手， 洗靠自己搵？
咁失敗仲好意思講出口

至少一億啦
2021 年仲講一球

窮過誠哥既都係垃圾

負債一球

Intern拆家

On9
一出世咩都唔洗做，最輕鬆
咁產房啲bb應該都要有一球啦？

真，幾代人都累積唔到財富，
仲要後代畢完業出去做牛做馬嘅家族，
麻煩唔好再生，成個家族智力都已經唔足夠稱自己做智慧人種

建議所有1歲仲未有一球野既人認清自己係條垃圾

樓主得1球咁小都開post，想笑大人個口咩。

啱啱出世一球都無就應該再投胎啦

做4年電子雞一球輕鬆啦
女性身體自主！！！
現代女性萬歲！！！！！！

拉

垃圾，得嗰一球學人開po

99萬？
$3000佢都未必儲到

6歲開始已經有一個足球

岩岩畢業 廢事咁嚴格啦

好多燒壞腦
恨錢恨到傻了

最free同唔free
同揾幾多有撚關係
憑你咁嘅邏輯水準
一年五皮都唔值

真
樓主打咁大段野話比人知自己 below average

22歲得個一球有叉用
樓又買唔到，燒兩燒就無
我就幾層樓爸爸留落，雖然每個月十幾萬租唔算係咩
起碼叫passive income

鬥吹水？岩岩呀爸比咗10球嘢我

Top tier

god tier

On9當有趣

有錢都可以係垃圾呀

我大你半球
22歲總共一球半
債

講真22歲冇一億都係垃圾

我返part time 文員18歲 就有 一百萬
fg50000
二十五歲置業

渣㗎

未有22歲既都係垃圾

18歲仲未有一球果d係廢物

又係財經台垃圾
BLOCK

一出世有兩層樓

你唔好再係到踩底人好啵

講事實姐

22先有廢到呢
自從我係粒受精卵我已經有啦

反而想知22有一球美金cash算係top幾多%

無圖你不如話係李嘉誠個仔

我係垃圾你係神 滿意未

真
利申22歲欠債十皮

真
等陣班小朋友又信左係真咁點算

玩出世冇一球已經係垃圾啦
樓主垃圾？

樓主用心良苦令而家班後生睇清現實

屌女巴你玩嘢咩

我覺得22歲都冇千萬身家人生真係好失敗

當年16歲中五阿爸話我聽留咗二百萬比我
叫我自己決定留喺香港讀大學之後做首期定係攞舊錢去英國讀書
依家好後悔當初為舊首期錢留喺香港
利申有外國護照唔洗考慮移民問題

屌女復活卡用左幾多次

無晒了 牛市完左

我係垃圾又如何 日子過得幾好

你無啫 你屋企有

你之前果堆options 點

無玩好耐..
得啲covered short

被動收入

呃正評唔是咁的

一出世已經有一球

我一畢業我老豆轉左佢名下一層樓比我

叫唔叫有一球野以上？

錯 係起碼要5球野

樓主手持雞球大包

上年個個都賺幾M
身邊最廢果個都執左1M

月入70k
草左幾個月錢炒上去

幾大年紀？

我講緊22，28打後就第二個standard 啦

40％？

有個fd 在巴黎打左幾年工
月薪先180萬歐羅
日日話唔夠洗

22
上年岩岩fg

電子雞 ptgf 4年唔洗已有1球 畢業就上車

28打後應該有5000萬
始終後生可以搏？
勤力少少搵多幾千萬應該冇問題？

2歲已經有啦 屌你老母

唔使理樓主
除非係早期買gme期權嗰班 唔係我諗唔到22歲點樣一球

未出世都有2球啦

屌你老母 有冇圖？冇就收皮

駁唔到

想要咩圖

最少一億

連登仔12歲有1000萬usd

你身家嘅圖

建議有冇一球都認清自己係垃圾
認清楚自己定位會輕鬆好多

做乜撚野事呀屌

得0.1球

但有層樓

一球港紙就叫avg
咁少就唔好拎出嚟講
你個數係2001年avg?
依家2021應該起碼一球美金

我final year返intern已經一球美金上埋車
我估我算係好過avg少少

22歲冇8位數資產都唔好認自己係連登仔

幾時先有人貼戶口同學生證

我認了，想主可否施捨我依條廢柴

樓主22得一球廢撚到

冇圖學咩人開po
成班淨係識FF

連登真係一個好得意嘅地方
U GRAD就有一球
同之前講月薪十萬 徒手游出公海 30CM長
一脈相承

2歲已經有啦

其實有冇方法令到呢啲post被delete?

樓主個名
改得咁嘅名都係垃圾

咁大個人先得果22歲

等Daddy比算

nmsl

ibank fo
聽講月薪3,4萬

18岩岩好中學畢業 係讀大學前有6年最free既時間去發展

不論老豆比錢，番intern，創業，炒股

如果用6年時間都儲唔到七球野，證明你資質如何

正常人-
Below average-

2歲都冇1球野已經係below average

跳老舞

樓豬會唔會太廢？我日日都帶幾百億，有時幾億幾億咁比條女

你估個個生日都有十萬蚊利是咩

連登仔邊洗4年
50k 搵20個月就夠

兒子。

連登垃圾集中區
22歲有一球已經起度自high
呢度d廢老40歲先得一億，之後上連燈拎存在感

有冇見過Elon musk 上連登笑人

好撚好笑

on9？一出世冇100萬已經係垃圾

我30歲 連半球都無
咁我洗唔洗ifc等?

樓主都on99 ， 今時今日1球都好拎黎講

女就得 仔比多小小時間啦大佬

假膠得黎又唔好笑

咁撚廢都開post
12 歲財自退休先好出嚟講啦唔該

幾個人借都借到成千萬啦

認命算啦 30歲都無真係太離譜

按照樓主嘅講法
每個月要起碼搵到兩萬幾
完全唔用錢儲埋四年先至有可能一球

宜家正股sh等to the moon好快都可以

你朋友幾好波

屌女巴你個opinion 倉都唔止1球usd啦？

垃圾post

兒登標準32要有一千萬啊42 要有一億

Ibank

黃賭毒
利申 22歲已經財自

一球都拎出嚟講
做返精子讓你老母個閪比第二個人出世啦你件垃圾
二十二歲無返一億美金都無資格話自己係人啦

起碼1球bitcoin啦

屌 25 碎冇 2 球hkd 都係垃圾
22 碎有1m
一年12 個月 3 年 36 個月
每個月 月入$30k ( 月入$50k 黎講算少）
扣埋稅 當你$28k 一個月
投資應該都有斬獲

2m 都睇少人

22歲負債20幾萬不過好彩已經請哂

個個都22歲畢業咩

性工作者

冇八達通輸9條街

屌巴今年fg?

樓主係咪博屌

咩年代？
20歲人 無返十球 都要跳樓啦

9POST

以前前佢在摩納哥打工
之後前幾年轉番巴黎加左人工

一球日本円都有嘅

18碎去做曱甴 一個月24k
22碎 24x12x4=1152k

22碎輕鬆一球

死咗去啦，留喺度仲有咩用

一出世就有啦，仲要等到22歲，唔係咁垃圾呀嘛

真呀 我一出世都8球

要唔食唔交稅 食屋企住屋企先有

有一球又點？興奮完咪又係數字

10幾年前21歲有一球現金
18歲創業
27歲有1000萬

到之後其實無咩感覺

曱甴食野仲要比＄？
住屋有狗宿

講真 樓主你收撚皮啦 屌你老母

狗屋都要交平租好似係

因為有啲attention seeking小學雞，靠開引戰post呃負評，要人留意同關注佢

你個fd姓麥？

你又識佢？

原來曱甴屋要交租
唔係曱甴唔太清楚

安已不

多謝老豆

我的確係垃圾呀